{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 백운이머무는곳펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴入室が可能ですが、他のペンションは拒否されることもありますし、拒否されると払い戻しもできません。 未成年者同士の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時にはプールを無料で利用でき、服装に制限はありません。 プールの縁台もレンタルできます。 プールは7月1日からオープンします。 カラオケはペンション全体のレンタルのみご利用いただけます。個別客室ではカラオケをご利用いただけません。 フットサル場は無料で利用でき、バーベキュー場は炭とグリルの利用料があります。 駐車可能なペンションです。 さらに周辺の観光地としては臥龍山と白泉寺が近距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室が可能ですが、他のペンションは拒否されることもありますし、拒否されると払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同士の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールは7月1日からオープンします。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "予約時にはプールを無料で利用でき、服装に制限はありません。プールの縁台もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケはペンション全体のレンタルのみご利用いただけます。個別客室ではカラオケをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はありますか？",
            "answer": "フットサル場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては臥龍山と白泉寺が近距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 624
    }
}